尋晚同位女士傾起陳同學件事

好記得佢講話其實大家都知咩事 不過根本吹政府唔脹
我諗都代表到好多香港人心態
覺得自己嘅反抗升級一定要係被動
要有啲再癲再痴線嘅野爆出黎先可以出師有名/ 要有晒證據先可以全面反擊
但我想講 其實依家已經好撚大件事啦...721 831 好多有證有據嘅警暴abuse 加埋大大少少浮屍案 同陳同學呢單
你依家仲唔主動升級拎番主導權 佢就有大把空間時間去消滅證據 期望知內情嘅良心人士出聲好難
因為良心同憤怒一樣 都係好難維持得耐嫁
求吓咁多位改變吓個心態 唔好再咁被動